BNO居留權｜「5+1」周日5pm接受網上申請 2.23可經手機App掃描護照辦理

港共: 封網

唔怪得要去封北角

留名等睇班狗衝去北角簽證中心拉閘封艇。

就係唔開放9771前出世新申請

個個唔係要另一條bill?

唔會啦
我依家唯有響英國用working holiday 照顧兩個老人家兩年，之後再作打算啦😢

即係而家唔係香港手上又只有舊BNO護照既要番香港打指紋?